其實有情緒問到係咪死咗佢算

又話要搵身邊嘅人傾訴就得嘅
我同另一半講
佢話我同佢一齊咁耐
日日都話唔開心 佢話佢忍夠啦
佢話佢都想有自己嘅人生
我都唔想自己成日有情緒問題
但我唔同你講仲可以同邊個講
當你身邊唯一可以傾訴嘅人叫你唔撚好再煩佢
咁仲可以點 我知你好辛苦
但我都好辛苦啊....

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

2389 2222 打過去講晒想講既野

我明

當你覺得對方會了解你 但其實只係會怪你點解咁

你咪搵藉口話係自己放唔低 唔關對方事

咁你可以點 自殺又死唔去 依家又無勇氣再咁做

唯有面對 睇下幾時再爆 情緒病咪情緒病

無人明咪無人明 唔想見人就唔好見 無問題的

人真係好長命